各區美食代表

大埔:
魚蛋粉: 舊蔡潤記，東昌街果間
水餃店: 阿霞
車仔麵: 萬利
西多士: 李記
日本菜: 滿腹食堂
盅頭飯: 新明發
煲仔飯: 陳漢記 (無得揀 )
牛腩: 鴻發 (原汁)，群記 (清湯腩)
西餐: 琛仔
泰菜: 忠誠 (其實退步左 )

部分菜式冇寫因為揀唔到最好果間

將軍澳：
無

各區

樓主中文揸槍定攞u

有都唔話你知啦

打漏各種者

想住唔同區嘅人講下自己區者

識樓主真人, 中文DSE 1

觀塘：百里香

南丫島：百里鮮

各區代表一定係大快活啦

哦